預計今日上到23200殺熊再跌返落去殺牛！

唔好買貼熊

23200-> 22800->21900->22900